覺唔覺熱門班傻系冇女毒撚見到韓國女仔就淨係識話整容好撚on9-.-

屌你老母知唔知而家韓風先係主流文化呀
班毒撚自己冇女又要淨係識得睇AV 動漫
連整容同化妝現實係咩效果都唔撚知
知唔知韓國人仲憎整容人造人過你地呀！？
如果真係全部整容一樣樣點會紅得起、紅到咁
自己咁撚無知白癡乜都唔知就喺度串兩句覺得自己好威威
又要革命上撚晒腦 一心淨係諗住點樣呃人出嚟送
屌撚柒晒你班熱門垃圾狗老母
全撚部都on9
你班弱智仔睇唔順眼就block 9我
成班無腦傻鳩

樓主勁型

推上熱門

樓主受左咩刺激

收皮啦垃圾崇韓撚

轉返個ac先啦

多謝支持🚬🚬

早排先有大量寄生族Po教化班毒撚
點知班AV動漫毒撚都仲係9流流

自己曲自己仲要唔記得轉account仲要扮傻哎也好尷尬呀

仲有 J圖po入面po cat girl同男人之類既人
地獄會全部當係藍c 黑警 小粉紅處理

動漫撚連同女仔講嘢都未敢
邊識分化妝整容

因為佢受左我影響

崇韓能 拉

扮下野挑逗班傻鳩g點點知你地原來同大陸人一個level

on9 追韓流果啲先係毒撚啊

班傻鳩我一拳砌十件

Po咩先係黃絲

點同日本av動漫柒頭鬥姐

傻鳩火箭拳都砌得贏啦

虛心請教求J圖之人與分享予之人得上天堂

係 班熱門狗淨係識話韓妹係整容雞 同比黑警罵示威者係曱甴一樣

我班老友個個操到韓仔咁大隻又受過半軍事訓練好抽到爆

系牙-,-

是x100m

2邊都係啦 唔洗分咁細

唔覺，真係好整容feel

真係絕大程度上冇，唔信自己search izone

同意
你話唔靚我都費事駁 不過唔好唔識就屈人整容 成班淨係識得酸

Cat girl心地好善良，佢一定上天堂

Me and the boys個個yo女獸溝死女

@6

總之靚女po入面po 啲影響心情既一定落地獄

你係咪未見過真係整容啲人咩樣

是x100tril

日本明星都可以整到好勁
worldwide嚟講全世界都半斤八両
但係班傻鳩就究極歧視偏見撚
stereotype到死

誰人偷偷留下負評

唔鋸開拖！！
屌柒你班傻鳩！！！！！！！

你咁串做乜
依家毒撚冇女得罪你咩

屌你韓國武肺仲大鑊過香港？？！！

韓妹彌豆子 vs 架女彌豆子

串我班囡囡就是該串柒佢地！！！！！！！！！！！！！

G chi 樓主

而家統一逐件屌柒你地！！
推上熱門作為我嘅宣戰狀

推

成班無腦傻鳩跟風av動漫垃圾冇女毒撚跟風狗

我王騎就企喺度等你哋挑戰！！！！！！！！！！！！

夠薑挑機！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

樓主痴撚左線
我唔識佢

人地熱門師好撚大貢獻㗎 日夜都喺屋企睇撚住個熱門做人好撚大壓力 係咪串你幾句都唔得呀

今朝個po越諗越嬲

串我冇野
串我班女就係唔撚柒得！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
wizone永遠保護izone！！！！！！

熱門狗上黎！！！！！！！！

我一拳打柒十件垃圾！！！！！

出嚟！！！！！！！！！！！！！！！！

樓主白痴

連登就是用嚟屌柒毒撚！！！！！！！！！！

樓主好波

個樣普通啲就話柒 靚嗰啲就屈人整容
做idol又唔係選美比賽
今朝嗰個post 大把人自己唔識izone 又死都要入嚟踩兩腳先安樂 乜都要鬥餐死

再肉酸啲 之前見過有人入嚟Kpop post 貼8,90年代嗰啲咩蔡少芬出嚟
以為自己好脫俗 好識嘢咁 實質其實係九唔搭八

幫幫手推上去la好撚悶

韓國大把女整容

層主講得勁撚啱！！

日本冇香港冇中國冇台灣冇？

更何況izone金珉周冇

但事實韓國係全民皆整

熱門狗捨得出嚟未？

雖然佢地弱智 但都係同路人

你on9

連登仔打飛機世界第一

香港人係咁 不願面對現實 搞到自己原地踏步 少少進步都無
批評少陣 學識欣賞人地 好似會少左甩肉咁

拜拜👋🏻豬隊友慘過食屎

出嚟！！！！

挑機！！

出嚟！

出嚟

挑機

樓豬地圖炮範圍大左D, 會射殺唔少手足

打晒無問題

你串還串 唔好拎住牙周個朵去串人
唔該你

唔見哂班熱門師

比我講中晒

我ready好同你班柒頭開拖！！！

屌撚柒晒班熱門師！

上熱門！！！

樓主真心型